天橋戈班友 你地醜唔醜？

晏就破咗犬陣入去到政總門口戈陣，keep住嗌落黎，上面班友都當聽唔到，靜係指住政總嗌衝呀。
有個中學生喊住嗌：「差一步咋！」真係好心酸。唔係想鬧和理非，屌你落去企後面撐下場又好運物資都好啦仆街。企喺度指住政總，政總就會自爆咩？

無論係支援既巴絲 或者 今日冇出去既巴絲都可以出一分力幫手backup 明白你地有苦衷 希望都可以盡一啲綿力大家都係同路人 前線巴絲打辛苦晒respect

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup